\section{Week 7}
	\subsection{09-10-2017}
	Vorige week heb ik de een IDE werkend gekregen. De standaard IDE van arduino uit de debian repo werkte niet omdat deze geen arduino yun ondersteunt. Ik heb hiervoor iets anders moeten zoeken en installeren.\\
	Verder ben ik bezig geweest met het proberen te configureren van het wifi netwerk zodat de linux gedeelte van het bordje met elkaar kan communiceren.\\
	Ik heb dit geprobeerd doormiddel van de web user interface die standaard draait. 
	\subsection{10-10-2017}
	Na de vorige dag niet vooruit te zijn gekomen met de web interface en mezelf een paar keer te heben buiten gesloten van het bordje, heb ik geleerd hoe ik een seeeduino moet resetten. Ik ben vervolgens begonnen met de configuratie bestanden van linux zelf. Dit had een betere uitkomst en de 2 linux systemen konden elkaar pingen via wifi en via lan.\\
	Na het gevoel van voldoening te hebben gehad ben ik begonnen met het uitzoeken van hoe ik van de atmega32u4 chip van bordje 1 met de atmega32u4 chip kan praten van bordje 2. 
	\subsection{11-10-2017}
	Vandaag ben ik ziek thuis gebleven en heb ik niks uitgevoerd. 
	\subsection{12-10-2017}
	Aangezien het communiceren tussen de 2 bordjes lastiger gaat worden dan verwacht. heb ik mezelf als doel gesteld om een chat programma te maken door middel van de 2 bordjes. Ik heb hiervoor wat onderzoek gedaan naar de architectuur van het bordje en de seriele communicatie tussen de 2 aanwezige processoren.
	\subsection{13-10-2017}
	Vandaag ben ik verder gegaan met de chat applicatie Dit is uiteindelijk gelukt. Aan het einde was het toch gemakkelijker dan verwacht om met het bordje te communiceren. Ik had verwacht dat ik meer configuratie moest gaan doen aan de linux kant met de firewall en poorten linken. Dit was niet het geval. 
	